有冇人覺得Twice個momo好難頂

1. 唱歌把聲好難聽 聽到都尻縮
2. 跳舞懶係野咁樣 下下都fing到好大力 真係好嘔心
3. 又唔撚係靚 喺度扮可愛

多腎先難吖

佢把聲真係好難聽

true
一聽就知係新移民

負計上一頁

成班死毒撚日日係度momomo煩撚到
男人老狗追星都算啦 追d人造人臭雞屌你老母

食屎啦你

大波就夠了

屌 好煩 隔幾日就有個TWICE新追擊ＰＯ
我都知人地紅
屌但一個2個隔幾日就開個新PO討論人地有無實力 呢個行為真係似係酸人多D同小學雞 (不過我都知大部分韓狗智商中學未畢業 )

收皮啦八婆

岩呀 韓星有幾多個唔係人造人

咁都bam兩個

屌 無啦啦有bam圖嚇撚死

一到佢唱我即刻熄咗首歌，可能我唔係fans啦

Lm

呢個真 啲post入面永遠都係話另一隊又靚又有實力啊

咁都bam 3個

啲新會然係撚咁quote

笑到仆街

笑撚死

佢上節目比人叫跳舞都懶勁咁跳到勁大力 之前跳gashina又係咁
將隻舞跳到柒哂

我bb

放過我地啦

屌你老母

你去食屎啦仆街冚家剷屌你老母臭閪

其實成個twice都係廢, 之前一個女團都至少會搵到一個似樣

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

你老母就俾狗屌，仲要屌到閪都爛埋啦食屎狗

睇過MOMO跳人地D舞就知
隻隻都跳得好差

名荳南同佢都有跳 前者都算捉到個神韻
佢跳嗰陣下下都好似揮拳咁大力 都唔知打交定跳舞

講事實

我意思係叫twice放過我地

我屌

名井南未睇過唔評
MOMO真係見D ONCE吹奏佢跳舞幾勁先搵下
得啖笑

gfriend d fans係要日日搵野講

跳乜野舞都係大力就當跳得好
明明有d舞係要性感嫵媚
佢都係同一種演繹方式
比佢跳ballet都應該會係跳成咁

真係唔係針對佢，你哋話有邊個唔係垃圾

momo之前上認哥自認自己蠢過正常人
好似話細個hum新個頭
所以睇佢有時chok到咁大力係關佢智商事

覺唔覺自己好嘔心
講下你隊twice就係其他團既fans
事實都唔講得

前排先知大山婆做左十年練習生....
十年....

Once眼中gf rv fans都迫害緊佢地
睇返之前irene子瑜個post就知 全世界所有人都係撐twice
反就係其他團嘅fans

曲

佢對波同胳肋底幾好

論實力得名井南同娜璉可以睇得下

就係鐘意momo 9下9下咁

跳舞好睇，其實你話把聲，以女人嚟講算唔錯啦，大把女人一開口，老牛咁聲，以tqice而家唱啲歌都係以冧死仔為主，係要嗲啲，唔係點吸引我呢啲人呢？
掉返轉啲男團仔成日扮cute扮乸型,我夠想一拳打爆佢啦！

🤤🤤🤤🤤🤤🤤

負皮

駁唔到 最overrated係佢
話佢樣靚 靚唔過所有成員 除左多腎
話佢跳舞勁 講真個人覺得唔夠美感
大波係真既 不過大山婆都搶埋佢呢合賣點
唔係話唔掂 不過真係過譽

聽講大山婆係
七年演員
三年唱歌
不過佢實力係 其他團頂多係副唱....

睇wiki寫佢同善美同時簽jyp
依家兩個實力差幾遠

片呢 想笑

lm

煩撚到
追星追到咁真好肉酸

條柒西多賢想點

其實我只係入黎想睇下佢對波...

個時睇gashina真心覺得佢跳得好肉酸
次次跳舞一味係度大力 完全無美感
不過佢平時onon99個時係幾搞笑既

睇 sixteen momo 好撚柒

你講嘅point都中哂

佢唱歌真係好難聽
點解做到歌手

當初jyp夾硬要加佢同tzuyu
話momo可以幫補返twice嘅跳舞能力
但係明明mina同tzuyu都有跳舞底
花瓶就花瓶啦
人地tzuyu都叫唱到幾句
你隻momo憑咩？
見twice好多歌都有一段俾佢solo dance真係屌出聲

mono畢業照

三大公司，sm主要係訓練出來。yg主要係靠天賦。點都有啲實力，作品少啲都，keep到人氣。
jyp真係差咁啲，人氣一過就大多好快收哂皮。現在twice一時無兩，而策略係瘋狂出歌，打歌，刷存在，keep人氣。單2017年日韓兩地一年夾埋出4, 5隻專輯...2月又話candy pop。這樣根本是在短期消費twice，加上活動，成員根本沒時間去強化不足。最後成隊分分鐘又係missA結果，餘下人氣最高的幾個。

多腎世界第一